msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Plone 3.0\n"
"POT-Creation-Date: 2006-12-11 21:57+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2007-09-18 02:56-0700\n"
"Last-Translator: Chenyong(Jessie) Zhu <jessie0587@hotmail.com>\n"
"Language-Team: Plone i18n <plone-i18n@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh-hk\n"
"Language-Name: Chinese (Hongkong)\n"
"Preferred-Encodings: utf-8\n"
"Domain: plone\n"

msgid "About OCW"
msgstr "關于OCW"

msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權"

msgid "Terms of Use"
msgstr "使用條款"

## Translations for worflow state
msgid "Add a Comment Only"
msgstr "僅添加評注"

#. Default: "Advanced Search"
#: ../skins/eduCommons/search.pt
msgid "Advanced Search"
msgstr "高級檢索"

msgid "All XHTML issues have been resolved. Press &#39;save&#39; to keep the changes."
msgstr "全部HTML問題都已得到解决。請按&#39;save&#39;按鈕保存所作的更改。"

msgid "An eduCommons course."
msgstr "一門課程"

msgid "An eduCommons department."
msgstr "一個院系"

msgid "An eduCommons file."
msgstr "一個文件"

msgid "An eduCommons folder."
msgstr "一個文件夾"

# eduCommons object type information
msgid "An eduCommons image."
msgstr "一幅圖片"

msgid "An eduCommons link."
msgstr "一個鏈接"

msgid "An eduCommons page."
msgstr "一張網頁"

msgid "Are you sure you want to delete the selected items?"
msgstr "您確定要删除所選內容？"

## Translation for eduCommons buttons
msgid "Clear Copyright"
msgstr "版權聲明"

msgid "Copyright revoked"
msgstr "撤銷版權"

msgid "Course"
msgstr "課程"

msgid "Courses"
msgstr "目錄"

msgid "eduCommons Skin Settings"
msgstr "eduCommons 界面設置"

msgid "Department"
msgstr "院系"

msgid "Document"
msgstr "文檔"

msgid "Error contacting server.  Please try again."
msgstr "連接服務器失敗。請再試一次。"

msgid "Export"
msgstr "導出"

msgid "External Link"
msgstr "外部鏈接"

msgid "FCKeditor configuration"
msgstr "網頁編輯器設置"

msgid "Feedback"
msgstr "反饋"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "HTML has been updated, but may still contain errors. Press &#39;save&#39; to keep the changes."
msgstr "HTML已經更新，但仍然有錯。點擊&#39;保存&#39;按鈕保存變更。"

msgid "HTML has been updated. Press &#39;save&#39; to keep the changes."
msgstr "HTML已經更新。點擊&#39;保存&#39;按鈕保存變更。"

msgid "Help"
msgstr "幫助"

msgid "Image"
msgstr "圖像"

msgid "Import"
msgstr "導入"

msgid "Import/Export"
msgstr "導入/導出"

msgid "InProgress"
msgstr "創建"

msgid "Item(s) added to navigation."
msgstr "添加到導航欄中的內容"

msgid "Item(s) copyright revoked."
msgstr "內容的版權已撤銷。"

msgid "Item(s) removed from navigation."
msgstr "內容已從導航欄移除。"

msgid "Logs"
msgstr "日志"

msgid "Metadata"
msgstr "元數據"

msgid "Navigation Added"
msgstr "加入導航"

msgid "Navigation Removed"
msgstr "移除導航"

msgid "OLS Discussion Group Administration"
msgstr "討論組管理"

msgid "Order"
msgstr "順序"

msgid "Personal Preferences"
msgstr "個人偏好"

msgid "Please correct the following messages:"
msgstr "請更正以下信息："

msgid "Please select one or more items to clear copyright."
msgstr "請選擇一項或多項要版權聲明的內容。"

msgid "Please select one or more items to remove from navigation."
msgstr "請選擇一項或多項要從導航欄中移除的內容。"

msgid "Please select one or more items to revoke copyright."
msgstr "請選擇一項或多項要撤銷版權的內容。"

#. Default: "Plone Powered"
#: ../skins/eduCommons/index_template.pt
msgid "Plone Powered"
msgstr "Plone製作"

msgid "Publish Content"
msgstr "發佈內容"

msgid "Publish Course"
msgstr "發佈課程"

msgid "Publish Department"
msgstr "發佈院系"

msgid "Published Content"
msgstr "已發佈內容"

msgid "Quality Assurance"
msgstr "質量保證"

msgid "Release Content for Publication"
msgstr "批准內容"

msgid "Release Course for Publication"
msgstr "批准課程"

msgid "Release Department for Publication"
msgstr "批准院系"

msgid "Released"
msgstr "已批准"

msgid "Released for Publication"
msgstr "已批准，準備發布"

#. Default: "Relevance"
#: ../skins/eduCommons/search.pt
msgid "Relevance"
msgstr "相關"

msgid "Remove From Navigation"
msgstr "從導航欄中移除"

msgid "Retest Content"
msgstr "重新測試內容"

msgid "Retest Department"
msgstr "重新測試院繫"

msgid "Retest Released Course"
msgstr "重新測試已批准課程"

msgid "Revoke Copyright"
msgstr "撤銷版權"

msgid "Rework Content"
msgstr "修訂內容"

msgid "Rework Course"
msgstr "修訂課程"

msgid "Rework Department"
msgstr "修訂院繫"

msgid "Rework Published Content"
msgstr "修訂已發佈的內容"

msgid "Rework Published Course"
msgstr "修訂已發佈的課程"

msgid "Rework Published Department"
msgstr "修訂已發佈的院系"

msgid "Rework Released Content"
msgstr "修訂正式發佈的內容"

msgid "Rework Released Course"
msgstr "修訂正式發佈的課程"

msgid "Rework Released Department"
msgstr "修訂正式發佈的院系"

msgid "Show In Navigation"
msgstr "再導航欄中顯示"

msgid "Site Settings"
msgstr "站點設置"

msgid "Submit Content to QA"
msgstr "提交內容進行檢查"

msgid "Submit Course for QA"
msgstr "提交課程進行檢查"

msgid "Submit Department to QA"
msgstr "提交院系進行檢查"

msgid "Tools"
msgstr "工具"

msgid "Unable to fix XHTML errors.  Please update html and try again."
msgstr "無法修復XHTML錯誤。請更新HTML並再試一次。"

msgid "Warning: The following objects have not cleared copyright:"
msgstr "注意：以下對象沒有版權聲明。"

msgid "Work in progress"
msgstr "創建中...."

#. Default: "${number} items matching your criteria."
#: ../skins/eduCommons/search.pt
msgid "batch_x_items_matching_your_criteria"
msgstr "與您的標準${number}相匹配的內容"

msgid "could not be added to navigation"
msgstr "不能加入導航欄"

msgid "could not be copyright revoked."
msgstr "不能撤銷版權。"

msgid "could not be removed from navigation."
msgstr "無法從導航欄中移除。"

#. Default: "This search form enables you to find content on the site by specifying one or more search terms. <br/> Remember that you can use the quick search anytime, it's normally good enough, this search form is just if you want to be more specific."
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "description_advanced_search"
msgstr "此檢索表可使您發現本站點的與一個或多個檢索詞相關聯的內容。請記住：您在任何時間都可以使用快速檢索。通常情況下，它已經能够滿足一般的使用要求。本檢索表只用于更詳細的檢索要求。"

#. Default: "Configuration area for eduCommons and add-on Products."
#: ../skins/eduCommons/plone_control_panel.pt
msgid "description_control_panel"
msgstr "為eduCommons和插件産品的設置區域"

#. Default: "No results were found."
#: ../skins/eduCommons/search.pt
msgid "description_no_results_found"
msgstr "未發現結果"

#. Default: "This folder has no visible items. To add content, press the add button, or paste content from another location."
#: ../skins/eduCommons/summary_contents.pt
msgid "description_no_visible_items_add_paste"
msgstr "此文件夾無可用之內容，若想添加內容，請點擊”添加“按鈕，或者從其它位置粘貼內容至此。"

#. Default: "Note: Some or all of your PAS user source plugins do not allow listing of users, so you may not see the users defined by those plugins unless doing a specific search."
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "description_pas_users_listing"
msgstr "提示：您的PAS用戶資源手持不允許顯示一些或全部用戶列表，因此，您可能無法看到那些被此類插件所定義的用戶，除非您使用詳細檢索功能。"

#. Default: "Click the user's name to see and change the details of a specific user. Click the envelope icon to send a mail to the user. You can also edit the e-mail addresses, and add/remove users."
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "description_user_management"
msgstr "點擊用戶名來查看和修改其內容，點擊信封圖標可向用戶發信。您也可以編輯電子郵件地址，添加或删除用戶。"

#. Default: "This area allows you to set your preferences."
#: ../skins/eduCommons/plone_memberprefs_panel.pt
msgid "description_user_panel"
msgstr "此區域允許您設置自己的偏好。"

msgid "eduCommons Setup"
msgstr "設置"

#. Default: "Up one level"
#: ../skins/eduCommons/summary_contents.pt
msgid "go_to_parent_url"
msgstr "返回至第一層"

msgid "have already been added to navigation."
msgstr "已加入導航欄。"

msgid "have already been removed from navigation."
msgstr "已從導航欄移除。"

msgid "have already revoked copyright."
msgstr "已撤銷版權。"

#. Default: "Actions"
#: ../skins/eduCommons/global_contentviews.pt
msgid "heading_actions"
msgstr "動作"

#. Default: "Advanced search for content"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "heading_advanced_search"
msgstr "內容的高級檢索"

#. Default: "eduCommons Setup"
#: ../skins/eduCommons/plone_control_panel.pt
msgid "heading_control_panel"
msgstr "eduCommons設置"

#. Default: "Search results"
#: ../skins/eduCommons/search.pt
msgid "heading_search_results"
msgstr "檢索結果"

#. Default: "My Preferences"
#: ../skins/eduCommons/plone_memberprefs_panel.pt
msgid "heading_user_panel"
msgstr "我的偏好"

#. Default: "Users Overview"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "heading_users_overview"
msgstr "用戶概覽"

#. Default: "Views"
#: ../skins/eduCommons/global_contentviews.pt
msgid "heading_views"
msgstr "查看"

#. Default: "Return items matching this description. Multiple words may be found by combining them with <strong>AND</strong> and <strong>OR</strong>."
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "help_search_description"
msgstr "與此描述相匹配的返回內容，多個詞可使用AND和OR來連接"

#. Default: "Return items taught be a particular instructor."
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "help_search_instructor"
msgstr "一位特定老師返回的內容"

#. Default: "Return items of a specific type."
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "help_search_item_type"
msgstr "一個特定類型的返回內容"

#. Default: "Return items added since you were last logged on, the last week, etc."
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "help_search_new_items_since"
msgstr "查看自從您上次登錄或上個星期後所添加的內容"

#. Default: "As a reviewer, you may search for items based on their review state. If you wish to constrain results to items in certain states, select them from this list."
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "help_search_review_status"
msgstr "作爲一名查看者，您可以在查看狀態下檢索內容。如果您希望限制在特定狀態下的結果，請從此列表中選擇。"

#. Default: "For a simple text search, enter your search term here. Multiple words may be found by combining them with <strong>AND</strong> and <strong>OR</strong>. The text in this field will be matched with items' contents, title and description."
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "help_search_text"
msgstr "要想檢索文字內容，請在此輸入檢索詞。多個檢索詞可用AND和OR來連接。此欄內的文字將與項目的內容，標題或簡介相匹配來進行檢索。"

#. Default: "Return items matching this title."
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "help_search_title"
msgstr "返回與此標題相匹配的內容"

#. Default: "Add Item"
#: ../skins/eduCommons/global_contentmenu.pt
msgid "label_add_new_item"
msgstr "添加內容"

#. Default: "Add New User"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "label_add_new_user"
msgstr "添加新用戶"

#. Default: "Any Instructor"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "label_any_instructor"
msgstr "任何指導者"

#. Default: "Apply Changes"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "label_apply_changes"
msgstr "確定修改"

#. Default: "Valid CSS"
#: ../skins/eduCommons/footer.pt
msgid "label_css"
msgstr "有效的CSS"

#. Default: "Description"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "label_description"
msgstr "簡介"

#. Default: "Flags: - Cleared Copyright"
#: ../skins/eduCommons/summary_contents.pt
msgid "label_flags"
msgstr "標記：清除的版權"

#. Default: "Get Email List"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "label_get_email_list"
msgstr "獲得電子郵件列表"

#. Default: "History"
#: ../skins/eduCommons/review_history.pt
msgid "label_history"
msgstr "歷史"

#. Default: "Instructor"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "label_instructor"
msgstr "指導者"

#. Default: "Item Type"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "label_item_type"
msgstr "內容類型"

#. Default: "New Items Since"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "label_new_items_since"
msgstr "新內容原自於"

#. Default: "No Preference Panels available."
#: ../skins/eduCommons/plone_memberprefs_panel.pt
msgid "label_no_panels_available"
msgstr "無可用的偏好面板"

#. Default: "effective"
#: ../skins/eduCommons/review_history.pt
msgid "label_publishing_effective"
msgstr "有效"

#. Default: "Review Status"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "label_review_status"
msgstr "查看狀態"

#. Default: "RSS feed of these search results"
#: ../skins/eduCommons/search.pt
msgid "label_rss_feed"
msgstr "RSS的檢索結果"

#. Default: "Search"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "label_search"
msgstr "檢索"

#. Default: "Search Text"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "label_search_text"
msgstr "檢索文本"

#. Default: "Section 508"
#: ../skins/eduCommons/footer.pt
msgid "label_section_508"
msgstr "508規則"

#. Default: "Select all items"
#: ../skins/eduCommons/summary_contents.pt
msgid "label_select_all_items"
msgstr "選擇全部項目"

#. Default: "Show all"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "label_showall"
msgstr "顯示全部"

#. Default: "Skip to content."
#: ../skins/eduCommons/index_template.pt
msgid "label_skiptocontent"
msgstr "跳至內容"

#. Default: "State"
#: ../skins/eduCommons/global_contentmenu.pt
msgid "label_state"
msgstr "狀態"

#. Default: "Title"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "label_title"
msgstr "標題"

#. Default: "Select All/None"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "label_toggle"
msgstr "選擇全部/無"

#. Default: "Up to Site Setup"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "label_up_to_plone_setup"
msgstr "上至站點設置"

#. Default: "User Search"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "label_user_search"
msgstr "用戶檢索"

#. Default: "Users"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "label_users"
msgstr "用戶"

#. Default: "WCAG"
#: ../skins/eduCommons/footer.pt
msgid "label_wcag"
msgstr "使用WCAG標簽"

#. Default: "Valid XHTML"
#: ../skins/eduCommons/footer.pt
msgid "label_xhtml"
msgstr "有效的XHTML"

#. Default: "Last log-in"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "last_login"
msgstr "最後一次登錄"

#. Default: "Search Terms"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "legend_search_terms"
msgstr "檢索術語"

#. Default: "Action"
#: ../skins/eduCommons/review_history.pt
msgid "listingheader_action"
msgstr "動作"

#. Default: "Comment"
#: ../skins/eduCommons/review_history.pt
msgid "listingheader_comment"
msgstr "評論"

#. Default: "Date and Time"
#: ../skins/eduCommons/review_history.pt
msgid "listingheader_date_and_time"
msgstr "日期和時間"

#. Default: "E-mail Address"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "listingheader_email_address"
msgstr "電子郵件"

#. Default: "Flags"
#: ../skins/eduCommons/summary_contents.pt
msgid "listingheader_flags"
msgstr "標記"

#. Default: "Modified"
#: ../skins/eduCommons/summary_contents.pt
msgid "listingheader_modified"
msgstr "修改"

#. Default: "Performed by"
#: ../skins/eduCommons/review_history.pt
msgid "listingheader_performed_by"
msgstr "執行於"

#. Default: "Remove user"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "listingheader_remove_user"
msgstr "删除用戶"

#. Default: "Reset Password"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "listingheader_reset_password"
msgstr "重新設置密碼"

#. Default: "Roles"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "listingheader_roles"
msgstr "角色"

#. Default: "Size"
#: ../skins/eduCommons/summary_contents.pt
msgid "listingheader_size"
msgstr "大小"

#. Default: "State"
#: ../skins/eduCommons/summary_contents.pt
msgid "listingheader_status"
msgstr "狀態"

#. Default: "Title"
#: ../skins/eduCommons/summary_contents.pt
msgid "listingheader_title"
msgstr "標題"

#. Default: "Type"
#: ../skins/eduCommons/summary_contents.pt
msgid "listingheader_type"
msgstr "類型"

#. Default: "User name"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "listingheader_user_name"
msgstr "用戶名"

#. Default: "No comments."
#: ../skins/eduCommons/review_history.pt
msgid "no_comments"
msgstr "無評論"

#. Default: "Did you not find what you were looking for? Try the ${advanced_search} for more precise search options."
#: ../skins/eduCommons/search.pt
msgid "search_results_advanced"
msgstr "您沒有檢索到想找的內容嗎？請嘗試${advanced_search}來進行精確檢索。"

#. Default: "Advanced Search"
#: ../skins/eduCommons/search.pt
msgid "search_results_advanced_link"
msgstr "高級檢索"

#. Default: "Review History"
#: ../skins/eduCommons/review_history.pt
msgid "summary_review_history"
msgstr "查看歷史"

#. Default: "Enter a username to search for"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "text_no_user_searchstring"
msgstr "輸入一個用戶名來檢索"

#. Default: "Enter a username to search for, or click 'Show All'"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "text_no_user_searchstring_largesite"
msgstr "輸入一個用戶名來檢索，或者點擊“顯示全部”"

#. Default: "No matches"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "text_nomatches"
msgstr "無相關內容"

#. Default: "Ever"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "time_ever"
msgstr "曾經"

#. Default: "Last month"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "time_last_month"
msgstr "上月"

#. Default: "Last week"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "time_last_week"
msgstr "上周"

#. Default: "Yesterday"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "time_yesterday"
msgstr "昨天"

#. Default: "Add new items inside this item"
#: ../skins/eduCommons/global_contentmenu.pt
msgid "title_add_new_items_inside_item"
msgstr "在此內容中添加新內容"

#. Default: "This Plone site was built with valid CSS."
#: ../skins/eduCommons/footer.pt
msgid "title_built_with_css"
msgstr "此Plone站點是使用有效的CSS創建"

#: ../skins/eduCommons/footer.pt
msgid "title_built_with_plone"
msgstr "此站點是使用有效的Plone創建"

#. Default: "RSS feed of these search results"
#: ../skins/eduCommons/search.pt
msgid "title_rss_feed"
msgstr "RSS檢索結果"

#. Default: "This Plone site conforms to the US Government Section 508 Accessibility Guidelines."
#: ../skins/eduCommons/footer.pt
msgid "title_section_508"
msgstr "此Plone網站符合美國政府的508標準"

#. Default: "Send a mail to this user"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "title_send_mail_to_user"
msgstr "給此用戶發一封信"

#. Default: "This Plone site is valid XHTML."
#: ../skins/eduCommons/footer.pt
msgid "title_valid_xhtml"
msgstr "此Plone站點是有效的XHTML"

#. Default: "This Plone site conforms to the W3C-WAI Web Content Accessibility Guidelines."
#: ../skins/eduCommons/footer.pt
msgid "title_wcag_conformance"
msgstr "此Plone站點符合W3C-WAI網頁內容應用標準"

#. Default: "Note that roles listed here apply directly to a user. They do not reflect additional roles users may have due to group memberships."
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "user_role_note"
msgstr "提示：此處列出的角色使用於一名用戶。他們幷不反映其它的由于組員而形成的角色。"

